[WW3] 點解波風水門死2個學生都有得升火影？

火的意志=保護下一代
佢完全無理過3個學生

講謀略講實力大蛇丸上位仲好

個個都死幾個學生嫁啦

講到飛雷神咁好

琳比人捉去植入3尾個陣佢都唔見人

執行緊其他任務
所以唔計

同行做任務死學生就可以入佢數，但失去帶土同琳果陣，佢都唔係身邊而且又唔知佢地當時身處險境，所以唔計。
唔通每5秒飛雷神去睇下自己四大長老妻兒學生咩

分頭行動係佢決定既
帶土死好難唔入佢數

我反而認為分頭行動唔係重點，卡帶琳3人合作失敗先係重點

照你咁講：後期八九尾打6個人柱力+帶土 and五影打斑，忍者聯軍最後慘勝，咁分開行動係岩定錯？
用天眼以結果推論決定係岩定錯有d偏見，以決定當刻既情況而討論比較fair

一至五代火影有邊個冇死過下屬，好好奇

仲有嗰陣55波已經係上忍
實際上係55波帶隊 水門只係同行

或者咁講 嗰時既風氣係死人都要完成任務(白牙)
死個下忍對班鳩層根本唔係咩一回事
所以呢次任務對水門既評價嚟講係加分既

佢拎把苦無頂比後腦就當可以兩敗俱傷佔到上風咪一樣on9 吹足一世嘅一打2雷影ab組 人地八尾黎嫁一把苦無搞得掂佐助唔洗成隊半死啦

agree風他問題
任務完成，水門加分，升火影就合理。
如果任務出現既死亡率係concern，大蛇丸都應該唔會做到火影。因為三忍做任務比人圍攻，大蛇丸都想殺左好色仙人以安全脫

YES

3代
佢死先過3忍

死遲過水門嗰下仆街

睇多次55波外傳
個陣55波升左上忍，有講個陣開始變左55波帶隊

有一集講佢分到千鳥定雷切勁
所以直接升火影

夠靚仔

鳩層入面好似得團藏係撐蛇叔做火影
咁團藏個評分標準就算吧啦